用国语倾情重唱红歌，向祖国和英雄致敬！

宋後無中國，明後無華夏

没错，所以我唱歌用的国语由字母拼成，名词变格动词变位。

推出以色列国歌-国语版，但我做的视频内容有一半是关于中国的。